次次聽到建設民主中國就好撚嬲

以前係英國殖民地，依加係中國殖民地。以前係，依加係，將來都係。中國嘅事，一個殖民地唔應該理咁多，咩民主中國，中國有冇民主關香港鳩事咩。中國呢個民族真係唔值得有民主，文明程度太低。同中國人講民主或者政府應該係怕人民等等呢類嘅概念，佢地仲覺得我地好似害鳩佢地咁。

我地呢啲外人唔好理咁多啦

算尻數喇，香港人一係自立門戶一係走喇